尖沙咀街頭騙案？

星期日晚 大概晚上11點半收工
係半島酒店附近 諗住入地鐵站個陣
比兩個大陸女人截停咗
應該係母女 母就大概50幾歲 女就20多
母係全程出聲 女就一句都冇出 企係隔離

母：你好,你可以幫個忙嗎？
我: (黑人問號) 做咩？
母: 我地係南方人 唔係北方人 我地來旅行既 但兌唔夠錢 你可唔可以現在轉啲錢比我地 我地返到大陸就轉返錢比你
我: 點轉錢比你？
母: 我地可以現在同你去㩒錢噢
我: 不了 冇錢 (之後就行走）
母就好惡咁講：冇錢？ 冇錢怎生活？
我冇理佢 繼續走人

現在諗返起 其實好奇怪 夜晚晚同人地講冇錢 要係條街到問人借錢？
唔借 仲要比佢惡

好好奇有冇巴絲中過招？

無錢？無錢旅咩行！

btw 無試過，但試過何文田個到俾人問借車錢，話無港紙，會用微信轉返俾我

大把人中過
一頭半個月就有po講